大佬呀今日咁多人俾人拉咗，人哋連條命都盤出去，淨係叫你地罷工係咪咁撚難

咁多組織，咁多工會都寫晒信表態去支持呢件事，而家淨係叫你地去罷工姐，唔係叫你地出去俾人打，咁都唔得？工會阿頭有顧忌嘅，咪叫班細嘅集體罷工囉，阿頭唔需要出聲架，你唔好撚反對就夠啦

唔該呀，睇在咁多人俾人拉咗嘅份上，做返你可以做嘅嘢呀，地鐵車長+巴士車長+公務員罷工，成件事就work咖啦

一定推啦，動員所有人去說服罷工💪🏻💪🏻